【千錯萬錯都是沙卡的錯】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXCV

#StandWithOzil

講埋呢句唔講
你最多話沙卡隊長單嘢搞到愛狗躝
但係之後選帥請達 達戰術如何 又關佢咩事 又唔係佢叫達點排陣
再者達上任之後一路係全隊最好個中場 而家左閘都打埋
又唔見你拎埋佢場上表現嚟講
話佢直接搞到隊波沉到而家完全唔同意
當然你想反可以繼續反 冇人逼你迷佢
但係佢而家已經用表現證明咗佢唔係累贅

我要講都講晒 冇逼過你迷佢 只係幫佢澄清

3

精彩

原來又內戰 呢幾日Miss咗好多

繼續。

哥狗三冠王咁就冇左

請達又關沙卡事 達教得唔好又關沙卡事
仲有咩係唔關佢事
沙卡就是原罪

杜daddy準備雙冠

杜蛇勁撚到......

一日一問候拖狗老豆

迷愛同迷達快d派人出黎決鬥啦

我代表迷愛派出
1.笑甚麼畜生
2.返六日唔撚2
3.蔣XX
4.新迷基特派員
5.新小白牙cc
達狗每入一球上面條list死1個

迷達無人？

紐卡素都算有啲錢力，會唔會高價買洛克人

哥頭囝廢到

6日子都計迷愛
咁我都識搵人出黎啦

唔係仲有英超, 歐聯, 聯賽盃叫緊糊咩?

Updated version

我代表迷愛派出
1.笑甚麼畜生
2.TZ40
3.蔣XX
4.新島眞
5.新小白牙cc

迷愛建制派嚟 迷基呢條死人都落埋名

睇新LIST 迷達出黎決鬥啦

唔怕老婆打我x6

講咁耐得一個?

可以計埋新小白牙詩詩 條能樣牆頭草

迷達派
1.死老嘢
2.灣仔妖道
3.this kiss
4.牙跛(已ban)
5.老婆狗

呢到夠做啦
全部獨當一面

做咩唔放自己第一

你要同佢互含講到迷達無人……
不如睇下我留言好過……

唔夠信心愛蛇第一場就5:0

利申返先 小妹只迷雲

因為將軍係壓尾
有無見過將軍落場打仗係行先果個

米能再屈我迷愛 屌奶星

出馬里同轉陣之後暫時都係clean sheet贏波炒對手
驚你第一round就死能哂要叫外援……

你好似牙達咁保守
對牙達有信心就放自己第一

你都幾癲
好在你唔係古時打仗果啲
唔係死柒左場仗就即輸
再講擺先後次序都可以屈有無信心
引戰黎講你世界級
佢叫我擺5個人 未打完又互含無人
打完又話次序問題 你條打靶成撚日引戰點火
到人屌你又話人咁認真

25？

次次9up都話我引戰。。。

你啲鳩噏擺明引戰撩交打喎
下下jer到行喎
大佬 你心戰緊?

保安琴晚打假波放3分比般矛
琴晚買3場單頭 全部針ed
今晚會唔會反底 買富咸盤試下先

大佬呀 咪咁敏感啦
上狗竇9up下又話引戰
講下笑話你對牙達冇信心又話人jer你

嘩你老闆 你啲鳩噏下下jer到行都幾任你講
下下jer完 拎句鳩噏出黎做擋箭牌=無敵
之後話咪咁敏感啦
司馬昭之心 大家自己心照啦
屌你老母啦 快啲中武肺啦 我都鳩噏咋

唉你中意啦
做咗成日嘢好攰廢事同你嘈

溝過條算啦
未結婚都已經咁閪煩咁易唔開心
結左婚生埋小朋友仲得了
拿拿臨掟煲搵過件好過 拍拖為開心姐 下下chur咁盡 好難搞

引完戰話廢事嘈
走住黎屌 我以後識做

我問心冇諗住jer9你
上次開po牙達最後探戈又話人引戰
而家又話引戰
你咁多地雷點同你吹水牙

瞓先 瞓醒pin陣

上場點最後
問心你開個最後探戈都係想講牙達無歐戰踢姐
柒完就會話屌我真係燈咁 進可攻退可守
唔怪得啲傻鳩成日話要做自卑阿狗 贏就j 輸就唔驚人笑
引戰完話人多地雷點 我點同你鳩噏就真

咪係唔信任點同佢過世

笑清呢隻猁狗一早俾迷愛黨取消左黨籍

信任係一段關係係基本 問多過三句已經要屌柒佢啦
仲要因為啲唔現實既野要自己哄 我會劈頭劈腦講句 屌你老母你隊左草定貓撚左 上左電未呀咁

分未

感建分

襯後生快揾過件

都有性需要既，個心係佢到就得啦

5毛早晨

綠日子真係狗黎

🏠 @Arsenal have never lost at home against Fulham in 29 previous meetings (24 wins + 5 draws), more than they've faced any other side at home without defeat in all competitions

#ARSFUL

Arteta: 'Eight months ago, if anybody had said we were going to rely so much on Smith Rowe and Saka to get a result, you would have said we were not going to be in a strong position. That is our reality as well. We have to change that reality because it doesn’t go in our favour.'

遲早都分啦，婚又未結都咁款，點過人世

咁你老婆呢

我老婆好好⋯結婚前

Arteta: “Putting our eggs in one basket would be a big mistake. I love that phrase. My dad has always told me that since I was 15 years old. We cannot do that. The league is really important, there are a lot of points to play for and there have been a lot of changes in recent

？？？？

有無push up jj
想問手掌就咁掂地同有舊equipment揸住有咩分別

認同

綠日子

你猁狗守護神

又內戰

今晚都有波睇啦咪屌啦

歸邊未 迷愛定迷達

8:30有得睇

早場 仲要對富臨 應該唔會閪波掛

對富撚好難輸

迷雲tz狗先會歸邊

你反雲狗

第6有冇歐霸踢？

第10都有歐聯踢啦

我地好大機會拎歐霸，首先愛狗好易解決決賽對最聯，即係私家雞，對羅馬仲易，意假野國米=英超棄將朋友隊都拎冠軍羅馬仲撚廢

佢兩邊都迷
邊隊輸佢都打科興

護級惡過狗

作為一隻阿狗咁嘅分組真係得啖笑？

隻手掌就咁掂地易扭傷手腕， 多個支架好好多， 我用左一排無再扭傷手腕，同埋之前睇過YouTube片話用支架個身可以壓得低啲， 效果會好啲

卡叔好勁

真係多撚謝啲軍醫

左腳
回家吧

jj都做到push up咁能勁

想當年加拿斯 杜度斷腳單野 完場ON99坐係度喊
被批評隊長冇領導才能呢樣個樣搞到雪崩式崩盤(一季)
明明係又走法明尼又走L迪亞拉搞到之後防中中空
但之後每次關加拿狗條撚樣事既消息
都會有如果加拿斯爭氣D 如果佢帶得起隊波回復正軌 阿仙奴差緊個似樣既隊長
而當時隊波之後幾季既成績係冇受後續事件影響
又唔見有幾多人話拎佢場上表現黎講?

X狗隊長事件引發既雪球效應一單接一單到而家都未撚完
佢單野係直接作為連鎖反應開端引爆
屌佢兩句都仆出黎話要逐單睇 好多野唔關佢事
咪講撚左佢係放火人
你就係要「屌佢得 屌晒全世界 唔係你就偏見唔公平」
企得係game changing pivotal point自然就比人入數架啦 邊撚得有逐單計咁撚著數

唔扯都掂到地
我都唔想

佢發火屌你啲鳩噏果陣又唔見同自己講句人地鳩噏下姐咁

佢地條後防成日自爆 今晚睇好大波波

今晚沙卡應該打返中場？
左閘葡叔？

今年主場好似少大波？

個陣用開應該就會keep住用
直到t好返前應該都係呢個陣
解決無左閘問題

富咸防線穿窿
應該贏21/31

On9先反雲 無雲有奠長球場同金杯？

廢老j歷史
人看前望呀
達哥下季重奪四季超越廢雲

講得好！

咁你下季先同我講

達蛇如果攞歐霸歷史地位點計

VTC IT D功課好撚難做

超越唔到雲加
雲加太誇張 新球場 不敗
有冇主要歐洲錦標已經唔係佢成就主要考量點 反而係佢遺憾

但點都有一定歷史地位
話晒都叫n年黎第一個歐洲錦標

要係阿仙奴超越雲加地位

只可以靠拎歐聯

沙哥比球迷屌全家，搞到情緒失控扔臂章
計落係英國班球迷錯

一個夠做啦..

依賴兩個自家青訓有咩問題

結果論姐

安哥準備有助攻

兩個一傷就會下滑 打聯賽嚟講穩定性唔夠

係

做咩貼我出黎
拉

無得咁講 屌全家就掟隊長臂章唔係唔尊重球迷
係唔尊重球會上下咁多人
你大可以出聲明講唔好再網路欺凌佢屋企人 球會實企佢果邊
掟隊長臂章就已經唔係尊重球會啦
正路其他球會佢做呢啲早就要躝

諾域治又升班咁撚煩

下季買唔斷奧狗咪30m買保安
琴晚又有入波

30M得唔得牙

13g16a
不如打包埋cantwell同max aaron

有歐聯打就打 求神拜佛愛狗收皮

香港時間4月18日21:00
英格蘭足總女子盃第四圈(Women's FA Cup)
阿仙奴 對 基寧咸

屆時將會提供直播

之前好似話有消息30m鎊賣

30M就屌啦 英超兵即食
我覺得皇馬唔會放奧哥
放都60m up 留返錢黎補下其他位

愛蛇

今晚點出

阿迪達誓解決「卡夫依賴症」

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達承認太過依賴小將薩卡、史密夫路，希望找到解決辦法。
左翼薩卡、攻中史密夫路先後在阿仙奴上位，成為失望球季中最閃耀的新星，表現比隊長奧巴美揚有過之而無不及。若兩人同時於英超擔正，兵工廠10場取得22分，相反則21場只得23分。

阿迪達（Mikel Arteta）希望找到一個方法，不用太依賴兩人也能夠取得勝利：「他們知道打足每一場比賽是不可能的，所以我們必須改變這些數據。」

「這說明了今季發生了很多事情。8個月前，如果有人說我們將如此依賴這兩位小將來取得成績，你會說我們不會踢得好。」阿迪達補充。

事實上，阿迪達在1月已經從皇家馬德里借來攻中奧迪哥特，希望協助或頂替史密夫路，但後者的重要性仍然高。

【英超】阿仙奴VS富咸
Now TV 621台18/04 20:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

巴丁 nk 屁
安蛇
何 埃
沙 馬 包（試兩隻左腳中堅）葡
Ryan

大清洗list既驗貨戰嚟 俾買家睇版

今晚有冇機會出ryan
依場都唔出真係唔洗旨意見到ryan

黃潛有歐戰打了
希望愛蛇放過達狗

愛狗躝開

尊重啦
近五年最佳教頭嚟（歐霸決賽+聯賽第5）

歐霸決賽=無撚用
聯賽第五=無撚用
愛狗=無撚用
足總盃冠軍=有用
阿迪達=有用

愛蛇依家個情況好似

見到個ex 要活得比你好一樣

幫咗你入紙申請迷達

愛蛇上場主場輸埋俾臭沙辛拿

愛蛇會祝福個ex

豬比車仔4：0

咪撚屈人入隊 （我迷龍格堡，堡蛇）

冇出謝拉特唔計啦

光頭狗冇個好人

原來愛蛇都係高格蘭納達一位，咁我地應該屌打愛狗了

之前明明迷愛

施丹下年放奧狗過嚟

大戰當前 阿狗對愛狗 仲迷愛？

2&b入左球假阿

K6自爆 唔計

唔係佢爺爺唔洗走了早一年就奪冠了

K6條撚樣仲間諜過間諜

條撚樣真係食屎 歐霸四強打馬體先嚟自爆

啞仔吃屎 罷踢走人仲要dum阿狗波衫

聯賽杯又係輸佢搞到崩盤

最記得真係呢單
唔係佢自爆爺爺一早就有收成

馬體個場

點先可以得體d拒絕個女同事

話時話
錫菲聯降班有冇邊個球員可執

Stevens打左閘好似不錯

貢能多然家=.=

沙卡都勁過佢

fm 神童

買多個xhaka做乜

Berge 上季中場靠佢

搵個女同事囉

呢條契弟來
一定要正視聽 糕屎尼既歷史地位係同史高拉斯同級
跣左我地好多鍋
歐霸決賽完全係垃圾級表現 轉個頭拍拍蘿友走人
反而連間諜都有幾球good saves

今日終於有早場

洛克升到20M

Brewster賣25m (水魚價)

Willock 20m唔過分
20-25m都算fair price

30m啦

自用啦 唔要C8

用細爆算啦

用佢勾o狗 再用o狗勾布歐

有無得睇佢

有正選我抄我會然名200次

Rowe live interview

似正選

出綠日子

澳廢

出澳廢

樓主請pin

又話有板龍根

六日子

巴丁

比狗告別戰

迷澳廢LM

冇馬里哥

大輪換
澳廢比狗 圾
呢場似失分
不過有巴丁

後備都冇

繼續無撚羊
應該又easy win

巴丁正選

輪換

好似不嬲帶多幾個後備備用

屌holding+Gabriel
右邊比狗
仲要用壞人

肯定會失波

想後備睇下nelson

似失分

沙哥仲未有得抖

MR33球迷區

澳廢不知幾穩陣

無啦啦做咩出ryan

隻葡狗要幾廢先比xhaka 搶埋位

一抖就走架啦

頂 + 包皮
又想失幾球

提場100分

呢場唔出後備龍咁幾時出

馬沙連線少咗一件仲掂唔掂

後備龍老奉要出？

有拿子唔會失分啦
失波就預咗

冇美羊

今場買得下盤

未好返

安哥唔出行

又預備做原罪戰靶

老奉蘭奴打晒？

屌你老母難得早場要睇比狗

好地地又換中堅組合 on99

仲以為會輪換多幾個

有咩問題？我地後備龍又唔係勁

抖下都好嘅 全力歐霸

串六日子廢？

撲救率英超最低之一

澳洲廢龍

Ryan點廢法

其實續左未，想印

其實呢啲比賽比包皮踢下谷下狀態都岩 唔係有咩傷病班副選無態頂上
歐霸都應該係馬沙連線為主

聽講續左
不過咁重口味印佢

反而擔心圾+c8會爆

無派對係最大問題
派對廢極都運到波上去
今場我諗應該下盤

阿達

相信你印完過幾年可以燒波衫，rvp2號

50m買返黎要成日錫住用呢下慘

好勁呀ching
睇過澳廢踢一場就心水清過成班日日睇佢練波既教練

質沙膠條撚樣去打閘就啱㗎喇

似00/11我都買少少下盤算

埃及會遠射

谷狀態係正路
不過失分既話預左比人屌
雖然講係爭4無望
只係無人想排第9 10衝線
即使贏歐霸都唔係幾滿意成日換條後防拍檔

巴丁今場入波 我改名

大波

佢撩交嘈

屌那星 開波都要內戰

印件英格蘭又得，得jor

點解party要休息
Dllm

下季入番歐聯
聯賽更加冇失分空間
今季聯賽係拎來為未來練兵多

食太多營多肚痛

玻璃

咁就31

派對輕度

路維仔要carry啊

咁至少都出pepe啦，今季pepe出場時數都唔多，應該出佢比saka抖下

我屌你老母

Ryan提場好撚勁喎

出得一場就話廢？你識波帝？

唔好咁嬲

連出左三場好似係

P牌狗憑咩咁撚串？

佢做過d咩
出場過幾次就想印佢？

你勁能惡

上場chur足掛
唔知點解 不過睇到係大量輪換 睇下踢成點囉

強陣夾下隊波好正路呀
第一富臨係黎同你搏命
第二以戰養戰先會最佳訓練
第三你留力一陣咪係要換返出黎追

嗚呀！！！！！！

贏咗呢場就同前6差4分
之後對愛紐西布

幫手喺月薪嗰陣幫人執波

呢場打士氣波都夠贏 可以樂觀啲嘅

追住嚟屌

強陣

熱身

加油！
坐歐霸望歐聯可以嗎！！

唔洗諗實有一場閪

你地係咪痴線，又唔想輪換咁
又睇到包皮咁死好似波都唔想比佢踢咁

依個陣有啲似上年boxing day贏車仔嗰場

前面熱狗肯定會自爆
同埋對愛6分波最重要

今場睇你表演

唔是話唔想輪換
不過馬里同pepe今季出得唔多，未必洗輪換，反而saka呢啲要輪換又唔換，有啲奇怪咁姐

巴丁首名入球

講真果句
板藍根係有少少potential
但極有可能只係尼基迪亞之流
大家之前對尼基迪亞期望過大
但最後又未達至想像中既高度
先會對板藍根抱有咁大幻想
我唔係話板藍根最尾一定唔會成材
但係佢現階段真係unproven
連尼基迪亞都未超越到

正嘢

有冇人認同

無

前線強陣喎
最有威脅既係晒度啦

中後場唔強啦
極其量今晚個陣叫輪換姐

唔撚出得？屌你老母閪你戇撚尻？

睇黎大家開始覺得Mari係阿狗最強中堅

睇一場一龍就知龍定鳳
話唔定今晚有得出

一早講馬里最強

輪換得黎都唔係唔care輸贏，達都好清楚saka係鐵膽
有時輪換唔係單純因為主力累到力盡先休，係要係相對無咁重要既比賽比部分副選出黎跟一隊踢下keep狀態
咁既前提底下，呢場見到Ryan,比比鳥，包皮何必要叫晒救命

你 入撚哂戲

後備都無⋯⋯

佢收咗錢

睇完段片
真心覺得阿狗呢輪d青訓幾似拉馬西亞

板藍根係咪俾達狗昆咗

後備都冇

穩定已經好難得，阿狗近年堆中堅
雷，浩，包都會間唔中嚇一嚇你，張未有機會重返中堅
咁緊係馬最好
不過我覺得都係唔好對沙列巴，馬夫有太高期望，穩定性同頭3個應該同類
包皮你地都咁快絕望，沙列巴到時可能搞死唔少細胞

巴一隊彈左好多件上嚟 波底都好好

踢死拿子

前幾場好運少少 已經入左3~4球
今場要入波

要啦做水貨吾駛付出代價牙

所以都係青訓好

買返嚟嘅養唔熟

柏迪唔係自己青訓

安蛇入波，送阿仙奴2022歐聯決賽第一行飛兩張。

Saka同ESR唔差
借走果班做後備好洗好用
反而擔心Nelson會走

nelson果幾件宣明會就算啦⋯⋯
早d放佢地出去細球會多d上陣機會
咪浪費時間係度坐冷板

用波黎計佢係最勁
達蛇要玩後場用波 佢有加成

但佢真係好撚得人驚
幾下又傷

無我馬 仆街鳥

夠做
Heidi都有無波有腳

我10後 勁多女FLIRT

今晚有喜般shoe wind

今晚失分味濃
可以開定post 沒有我馬的日子 失分

意假球證件衫似波衫

買左我廠

出埋D 垃圾球員 買富咸受讓算

原來女子隊都差唔多時間踢

對面出新特蘭25狗

今晚邊個入波

出balogun 會影響Nk 今夏賣價

除非出晒兩個

巴打張相key上去既

丁

Model咁

人哋要護級就放下水啦

仲放唔夠水?
後防比狗 浩狗 包皮3件極品
中場出圾

早場終於可以上嚟

柏加好撚靚仔

英文狗有好好溫書嗎？
甚是想念的薩摩耶上

呢幾場好啲 識收下步
岩岩大傷好返果兩場 4-6波都飛埋去搏

巴丁爭啲

On9咁都唔入

挑到唔中龍

屌 巴丁又無運

今場幾好睇 對攻

香港人直播波台
20:30阿仙奴vs富咸
23:00曼聯vs般尼

包皮成日爭住用波

當然啦
得意狗七日不見如隔一週 安好嗎

巴丁又爭啲

Psg含家產1分鐘2粒

佢地後邊咁玩波嚇死我...

前場啲配合真係好j到

除咗窮之外都幾好

屌奶星 wifi死撚咗

巴丁係咪未拜神
黑到

相信那過程

呢球應該比何妖射
位置好啲

kdb勁到

前場淫亂走位好j到

對手富咸 防守不嬲差

巴丁=新牙朗

比斯巴好d，巴丁太想證明自己

係，巴丁好想入

巴丁好獨 不過我唔怪佢
好有球味

巴丁咁搶c8會唔會又打交

有冇人想念我？

撚羊好獨 不過我會怪佢
因為佢好閪懶

如果係羊狗呢度已經插到佢仆街

我第一個屌

跟

羊狗

勁想念

呢個真 你feel到巴丁係有火 勤力

比狗爭啲送禮

比狗真係快啲躝

真
竟然得1個回覆係話巴丁阻住施巴，明明巴打呢球抵鬧

比狗

個走位好似有啲誤會

今晚出澳廢 應該會零失球+接實打反撃

埃無直線

講真 射手係咁
搞到雲拿波都唔敢射就唔係咁好

因為我地對佢有期望
如果係上年既羊狗我都唔會屌

賣得leno

埃及d視野真係差

圾真係唔會向前傳

埃真係無咩球味, 只係識回後

埃
Ｄ視野真係

我想念你條女多啲

今場強陣出擊坐定粒六啦

埃及唔撚識向前傳？

你勁識波

達蛇講得岩 巴丁重有好多野要學
不過好有威脅 好好睇啲波

只求巴丁身體健康

今晚睇chill club
live靠你地報道

Leno 比唔上澳洲第一龍門啦

比狗正垃圾

比狗躝未

唔關事啦 佢拎到波連向前望都無望過

比狗無心踢就躝啦

垃圾比狗D first touch

斯巴個位撞射點都好過巴丁拋腰無力

跟開你咋

埃 比 都唔入流

比狗有價好賣

比狗真係回哂塘

埃及 退休啦 唔敢前傳

野野控到離灑腳

轉行做model啦 踢咩波

比狗連控好個波都做唔到

沙卡啲長傳好舒服
比狗

Ryan

富咸都玩後場猜波

澳廢接實

澳廢終於有波掂

迫到富咸完全組織唔到

壞人

接實打反擊

邊個

接實

開波係咪有反澳

first touch衰過贊堅遜
18踢到25都練唔好簡單野

屌你老母nowe

圾廢夠未

who needs party

屌奶星間hall個撚屌wifi又死

點解leno無正選？
龍門都要輪換嘅咩

比比鳥 果種廢...

埃及要波但之後橫傳

比狗比球醫院波拿狗

Leno連打咁多場，抖下ok la

聯賽WFC

拿卡勁大聲

比狗又黎醫院波屌

比leno抖
加上達話Ryan 練波好似野獸

搶眼過巴丁

差D豬埋

爭啲輸

贏左就同前六差3分

Cls

嚇死

差啲輸

無人迫個個係到望

圾比狗廢柴2人組

比狗真係好閪廢

CLS

嚇一嚇

新。廢龍

做乜撚

腳震

以為慢溜尾袋

esr

Esr

咁咪唔好識港女

Rowe 射低啲嘛

Esr幾決斷

下場出愛沙尼亞鋼龍啦

㩒屌唔入

有冇人掛住冰冰？

劇本既節奏

巴丁好想入波

躝拉

富咸都係龍門球橫傳
遲早輸

巴丁好爽

羊狗有冇傷係身

C8

但有時太心急

病左

巴丁 c8 乜料

地下兩舊紅色野乜嚟

咁我哋又唔係逼得好前焗佢

點解唔搵葡仔打左閘要搵xhaka達又想試咩

無左派對
中間去波少左
變左又係向邊傳

頭先埃及推順可以遠射啦

Xhaka
most tackles and possessions won for Arsenal this season

c8真係快啲走

第三右閘都出
唔夠人用咩

C8好牙煙

原來對面個龍係以前psg個龍，比人借到去富臨

嘩c8屌你牙

比狗廢到

有冇手球

咪話，幾勁

Saka

出葡哥好過比狗啦

俾PSG驗貨

比爾連真係好撚廢
出葡仔好過啦

冇人舉手 叫12M既

屌你老母比狗第幾次比醫院波???

擺明手球，擴展防守範圍

Saka比比爾連伏完一次再比拿卡伏

隊波又開始派膠

今場波集中係左邊
saka無咩料到

Ryan 好似幾撚穩健

澳廢暫時高波幾穩

比狗廢撚到...

比狗次撚次都係佢到猜失

巴丁勁撚餓波

個球證垃撚圾

巴丁帶波好似好有姿勢
但好似扭唔到人

C8好似想打鳩巴丁

冇 foul

當年FM神童

比狗真係好失望
當年sharp到仆街 呢一兩季廢到

原來又朴臣吹

顧撚住做Model食齋

個鼻

個勢好好但啲攻勢都唔到肉
好似以前潮文咁人地禁區狂猜但唔射

俾人禁住黎屌

對黑絲臭閪腳

可惜過幾年啲頭髮會冇晒

無咩淫賤走位

c8 同 巴丁 扭撚完未

識d野

柏木XX

埃及

埃

得個猜

埃及一俾前就

圾…

埃及鳩夠未

屌

想奶

有冇link

圾哥球直線點接

笑左
控制肌肉出問題？

屌你老母

南美撚好多技能

埃食屎啦

On9

圾

應該叫洛哥番黎

埃好似打摔角

圾 真係搞笑

俾到咁仲口UPUP

埃真係唔夠班

你唔係踢緊波架咩

大陸網廣東話

垃

禾都想

力度角度都錯撚晒

埃及呢下笑到仆街

專心打龍啦你

好似街場唔識踢波咁
一有人迫埋嚟就一腳傳走

下半場收起圾出派對先入到波

垃呢下射波？

有片未

有無人有link footybite好lag

比狗攝衫借啲意拉高條褲show J

會做pick

圾又黎

職業

圾真係圾

輸球先啦… 喺度9猜有意思咩…

巴丁今日麻麻

saka jaded

何妖同垃好麻麻

悶撚到

無派對既問題即時出現

下半場出派對過比比啦

前面快啲入返兩球先啦
就嚟上半場完啦

圾同比狗可以快啲換走

救命
得頭五分鐘j下

左邊好似唔係好夾

買左半大?

好撚廢 達狗點解重未躝

ryan好悶

c8 同埃呢對中場廢到

希望你唔係買咗好多

c8同巴丁兩次啦

係咪要換安入嚟打開缺口

唔明啲師兄覺得臭閪達ok既係咪都係弱智
啲人淨係妹妹妹
冇戰術 係咁回後
啲廢既後備就永遠都係咁廢
基本上比狗 垃 拎波一定係回後
又冇速率 又冇人突破 又冇人俾killer pass

迪加傷咗？

無人同ESR淫賤走位

冇

入了

巴丁 C8無咩默契

C8!!!!

比狗靚到

何妖

比狗助攻

反比仲有咩好講

巴丁邊路啲決定怪怪哋
快手轉踢前鋒好過

比狗勁到

c8

呢球幾靚

比哥又反底

Goal

好彩拿卡矮

可以賣貴啲

比狗即助攻

挽留比狗

燈到比狗助攻

冇啊
不過純粹覺得呢場波
應該要贏
仲要大勝

wenger ball

屌 又var

VAR

挽留了

真係唔好唔信邪

比狗回塘

腳尖越位

冇買

又var

On9 VAR

比狗靚傳

屌你VAR

CLS OFFSIDE

又黑 我屌你老母

入親都睇

On撚鳩

又想屈offside

C8下季係咪返皇馬?

又畫線

屌呀 咁樣計offside

又玩鳩毛越位

仲有邊個夠膽反比狗

又黑

var

屌你var

Dllm

呢球點計on9

又玩呢招

搞笑越位？

var癲到

VAR IS BULLSHIT

笑撚到

？？

痴撚線

癲

屌 好撚on9

又係呢條濕鳩球證

腳毛越位？

又腳指甲越位

黑走何妖係咪未比人放過炸彈 屌你老母EFA

又腳趾尾越位
條線準唔準都唔知

又鳩毛越位 屌你老味

啊記知道利記體毛OFFSIDE既痛苦未

龍門任佢擺
根本拿卡頂嗰吓都唔知佢計邊下

俾唔夠錢?!

上次吹對邊隊

腳毛offside

仲要呢下接完 係向返後

Var 真係好癲戇鳩

個頭頂又關隻腳乜撚野事

VAR IS RUINING FOOTBALL

鞋尖

可能係c8職業生涯唯一一個英超入波就咁無咗

VAR笑話

屌佢老味又腳毛

入親都要畫幾分鐘 想點

越位呀傻鳩

VAR IS A SHIT

屌你老母on9球證

點踢呀

咁都得

你覺得阿狗比人黑得少過猁狗咩

又黑我廠

條線粗過隻腳，點畫都會越啦

Diu

腳甲越位

腳趾甲越咗

屌奶星腳尖越位

腳趾尾越位
不過唔駛VAR都知越位…

VAR=英超笑話

VAR IS ON LUN 79

要計就計拿卡批個吓啦

阿狗班球員俾人黑完會好嬲好嬲上電

var又殺死足球

腳尖

記唔記得上次歐霸
俾人黑左一球之後即刻再入返一球

計個下個波未離頭喎

英超個VAR

luiz比人踢 然後12碼全餐 咪呢條仆街吹

我哋戰勝哨子

無咁講
不過大家都係受害者

咪計呢下囉

點解今場富咸殺手無得出

等睇阿狗又無哂mood踢

食屎啦英足總

死利狗我廠專畀人黑啦

屌你老母又黑

雲爺爺條例幾時firm㗎
呢啲offside真係好on9

咁都越

天滅達狗

一拉線就知仆街了

佢弱智

次次都係普臣

C8好鍾意玩後踭

其實有冇人告下英超賽會
你點定義傳波個下先？
個波離開幾多先計？
條頭髮仲掂到係咪未計傳？

Var有乜撚野用 執柒左佢啦

鳩毛越位又出現

剪咗腳甲都越 屌

OK 繼續反比

退出英超
加盟其他聯賽

正想講

難得比比鳥斬得咁靚
屌你越位

足總反比狗

後踭王

迫害比狗

賭仔告

轉左3中堅?

輕輕印個波去尾柱 屈撚到

C8後腳1/1

咁都炸

屌佢老母var

補1分鐘

Var is bullshit

但得一球好波 其他傳失幾多波

VAR快撚d死啦

我覺得真係OFF無問題 但唔好埸埸個拉線位唔撚同準則 條線粗幼已經唔撚同

悶到禁手機

比狗學人留埋d閪鬚

鳩毛越位

Offside

屌下半場換屁屁派狗啦
圾同比狗快啲躝

又黑哨 on99英足總

詐糊2/2

呢球就真係越喇我屌你老母

做乜第一下唔射

平時D手足就係凌晨睇呢D波

半大炸

又要戰勝哨子，攰到

又offside

唉
又豬錢

你條仆街做乜第一下唔射

長年被迫害 阿狗都慣了

兩球恰西，屌你老母

屌咁炸法點玩

講真條線要同個十字條線一樣咁幼啦

半一比狗屌

唔想睇了又係對足總
踢碌鳩咩

中間寧願要partey做多啲risky pass好過埃及咁穩陣

我廠一季比英足總迫害至少無咗十分

埃及穩陣？

唔係講笑
差D訓著 唔係ESR up西個野應該直頭訓著埋

下半場要出派對先有得贏

下半場換營多出嚟遠射啦

橫傳後傳

收皮啦

B2 埃 巴丁 -> 67/葡 派 屁

真…特別係唔識入波果陣

出partey咪又係話水貨寧願出埃及

淨係英超用var 先有腳毛越位依個問題

上場4:0邊係呢啲波另外今場都踢得唔差

咪撚睇啦 我係你就唔忍喇

咁惡？

覺唔覺應該出反越位王nkeitah?

勁清喎

中間真係差個奧迪加特

比狗又係 攞波第一時間係向後先出葡哥啦達狗

唔出韋利安抵撚死

我就係其中一份子
正常發揮

死撚開啦 外國手足都睇唔到

VAR!!
屌你!!屌屌屌屌屌屌屌屌屌你!!
屌你!!屌你!!
屌你老母屌你老母VAR VAR

佢平時凌晨不嬲唔睇 贏波唔出聲 贏唔到就話好在訓左無睇閪波
訓左無睇黨又贏

Delay情況嚴唔嚴重

仲要球球控到離晒腳

呢條廢柴黑奴都有人迷

小禁區之狐

雲加都有人迷啦
我唔太意外

我DLLM 尊重啦

專登唔睇愛隊波都仲要好自豪咁 真係第一次見

尊重青訓啦

rowe呢球越還越，比比鳥中間無意識前插接個橫傳，仲想回後

佢冇講錯

屌你老母落地獄啦 成日抽爺爺水

代答:你睇呢啲閪波好威?我訓覺好過啦

長期黎講esr係咪應該要踢邊
佢走位配合係多但感覺成日唔係中間

同葡哥個分別就喺呢度 偏偏達狗唔用

仲要有啲日昐夜昐隊波失分可以上嚟抽水

THX

張伯訓都卡富
唔識欣賞雲加係正常

斯*

踢法似加利殊 打邊不過可以挨中間踢

你死全家未

尊重啦

有球向前比佢，睇都唔駛睇即刻彈翻後
D波比佢KEY，望完一輪，都係橫傳

計我話就照睇
可能唔知邊日攰d頂唔撚順真係會睇睇下訓著都唔定
有得睇有得訓
WIN

反正牙達會打overlap
中間用奧哥應該會好過佢（如果買到）

今次唔撐你了

佢已經尊重左

我哋勁尊重死人

俾人hack

今場係咪會失分

喜般

EXY 8半波都唔睇

反雲個班

又唔係既 今場似老野啲猜波
外圍猜多
var果球吹失球入波 蝕左比球證

新島真
阿狗特別多咁既人 捧隊野係為左可以有target罵
一係心理不平衡 一係真係現實生活俾人蝦得好緊要

佢起到

多嘴狗伊恩胡禮又上去講波

應該都有1分嘅…

又想吹奏沙哥?

下個po搵人開 wifi4咗

賤種狗收皮啦

佢係盲反沙哥姐

偽毒假阿

我咪喺到...

拿狗真係踢得好後

你唔係考dse咩

改埋d鳩名

專心歐霸？

點睇我幫你平反

你幾頁唔講嘢 又食女

改造成功

好想對住達蛇射精

有1分都偷笑啦
仲想贏

朗肥

其實佢無講錯既
阿狗好多係等隊波失分贏唔到笑隊波
到贏到冠軍咪痴下一齊開心下 其他時間係望隊波贏唔到
我其實都唔係幾明咩心態黎

朗肥勁好多

推咁快唔差我一個啦

我唔係

雲加d猜波
你會expect有一兩下靈光一閃技術野 又或者突然變速彈入去
達狗d猜波
基本上就係最遲三閘線左右位落邊 或者直接落邊 拉返出中間
娛樂性相對低D

場場都等沙哥派膠上嚟恥笑條友不知幾想隊波輸

算啦
上次個新島真俾你屌，都有人話係你唔啱

拿哥食到朗肥咁黎個世紀倒掛

要換金章安

我反拿都想拿狗入到波啦
反雲都想雲加贏到波
邊有人想自己球員柒咁癲

仲有8日考

咪反啦

咁有靈光一閃既球員唔多
係靠呢啲方法破密集
果陣有法比有路斯基果啲 實有靈光睇
j過去無咩意思

有冇人發覺c8季尾先會上力 季尾球王

佢傻閪

又睇閪波

埃及仔D波...

安蛇地標戰打富臨勁撚到

西班牙熱
要熱先識踢波

上季就係 而家仲係柒下柒下

安蛇上次罰波中柱 今次直入。

呢球向前質已經穿哂

咪講廢話

仆佢個街同t3掉返轉

你番工都係做appraisal 之前先做下樣架啦

C8=季初季尾之鬼（天氣熱）

盲反

加埋屁哥戴帽 4-0完場

我覺得係踢法問題多
達狗鐘意邊路去多
好處係易拉散後防
唔好處係跑少兩步都好難小組/小範圍突破做上去

安哥出嚟救世未

垃圾想爭6
富臨都食唔到

安哥戴帽

拿卡

開左post

達蛇深黄唔食富臨

呢球真係屌出聲

其實係爭10

唔傳

拿

呢下係差

拿狗

拿狗續約未

唔好續

拿卡岩岩呢球係做緊B2B中場做既野
仲想要求D咩

比狗又回後

起碼要中龍啦

富咸想大巴到降班

1002

要求佢做番中鋒做既野

換人未

換安蛇未

沙卡呢下食到應

好撚垃圾

無牌？

尼基哥 有入波

信我
咁中場就會比人禁住砌

換party未，頂唔順圾

沙狗 成個癲佬咁

沙哥刷數據

沙哥

1001

北京電視機

巴丁推多左

黃都無

想佢踢前啲
出波會涉前柱

。